招人夾Netflix

搵人夾Netflix 仲有兩個位
有意留TG

要夾自己留啦
等昆狗呃人咩
Netflix搞緊唔俾人夾
依家仲夾分分鐘好快用唔到

幾廿蚊都夾 夾你老尾咩

重有一位有意留TG

請問Netflix幾銀？

93蚊咋喎

乞衣

請善用起底功能

93蚊都要搵人夾？
我識得好多人都係親戚夾份
例如父母&仔女 唔同住 但夾份
或兄弟姊妹夾份

Pm 咗樓豬

仲有一個位 有意pm

睇點pm?

咪撚再叫人夾啦
到陣轉個頭expire左人影都唔見埋
你點保證到有穩定服務俾人

Expire左，重點保證？
個服務我提供？我有續到期，重要Netflix 網絡各方面都關我事？

講呢d咩家陣
我發覺你連人地講既風險係乜都未清楚

TG: Daphniz

仲有位？

差一個